有無人知我系邊個

如果你知道一定嚇死你

好京

推

G?

唔知呀臭雞

臭雞